Уведомления в Telegram при потере сигнала от устроства Starline

Приблизительно, каждую минуту Starline передает данные на сервер с устройства<br>
Уведомления отправляются, если данные не были переданы своевременно


![alt text](screen1.jpg "")​
